【Devils台】Portal 2 / 嚟睇人類嘅智商下限

Twitch:

YouTube:

我諗如果我將「思考」呢部分交畀悠
一個鐘都未必破到一關……